打持久戰, 增加對方成本, 包括生活上的成本, 再減低隊友消耗

今日病左, 帶口罩坐關愛座
對面伯伯冇得坐好內疚

坐車悶拎左幾份報紙睇
有人可能冇得睇

同狗仔補習
教狗要有耐性教佢分是非黑白
如果狗家庭不和就唔好啦